---
toegevoegd: 2021-04-30
gepubliceerd: 1972-04-18
decennium: 1970-1979
bron: Het Vrije Volk
externelink: "https://schiedam.courant.nu/issue/VV/1972-04-18/edition/0/page/2"
onderwerpen: [angelique]
huisnummers: [33]
kop: "sexclub"
---
Film

# sexclub

„Angelique”
show girls zorgen voor een non-stop
sexprogramma. Geluidsfilms,
bar met charmante bediening
aanwezig. Elke middag
van 2 tot 5 uur. 's avonds van 9
tot 1 uur. Tel 010-256188. **Jan Sonjéstraat** 33a,
zijstr*aat* Middellandstr*aat*
VZ16
